路透社：中國外交官去信德國 要求發放中方應對疫情正面資訊 德無配合要求

武漢肺炎在全球大流行，中國過去被指公布疫情的透明度不足。《路透社》取得德國內政部一封信件，信中提及中國曾提出要求，鼓勵德國就北京如何處理冠狀病毒大流行發表積極聲明。

該信件日期是 4 月 22 日，是內政部回應綠黨國會議員Margarete Bause，有關中國外交官與德國政府官員接觸的查詢。報道指，德國政府沒有配合有關要求，強調德國肯定中國應對疫情的努力，並告訴中國政府保持透明度很重要。

中國駐柏林大使館及中國外交部，暫時未有回應。

你比舊屎我食仲要多謝你
行撚開啦 nmsl